真正戰線在美國senate Twitter.

Love, retweet and comment on American senators comment on china role in Wuhan virus.

That is a battle but we can make it a war